11月8日 觀塘區聯校集會已獲批不反對通知書

"觀塘區聯校關注組會於後日11月8日，在觀塘海濱公園舉行聯校集會，是次集會已獲警方發出不反對通知書，參加者亦需知悉以下兩點：
第一，是次集會受法例規管，戴口罩蒙面會抵觸法例涉嫌犯法，警方有權作出拒捕及要求集會人士除下面罩。
第二，大會不會干預或鼓吹參加者戴口罩，但依然會提供口罩予有需要的人，如生病者。

另外，是此集會由中學生罷課籌備平台 @hkssstrike2019 及學凝 @inspidemia_hk 協辦，而在集會當日，亦會派發貼紙予各位參加者，參加者可把貼紙貼上校徽位置以作遮蓋。若當日出席同學感到不適，在場亦會有急救員提供協助。

是次集會原有22間中學關注組參加和三位嘉賓分享。但經再次整合後，現有25間中學關注組出席是次集會，及觀塘社區幹事洪駿軒先生亦表示能於當日出席集會以作分享。各校關注組衷心希望同學能抽空出席11月8日集會，為香港，及各位傷者集氣！
---------

11月8日
觀塘區聯校集會 (已獲批不反對通知書）
協辦：學凝 中學生罷課籌備平台
主題：聲援被捕學生和傷者 悼念死者
地點：觀塘海濱公園
集合時間： 1630
集會開始至結束時間：1700−2000
集會內容 ：
1 各校關注組代表宣言
2 協辦組織 學凝及中學生罷課籌備平台作集會致辭
3 區諾軒議員作演講
4 法政匯思成員 黃俊嘉大律師作被捕及踢保須知分享
5 同學分組討論
6 邀請出席同學作分享
7 人民力量副主席 譚得志先生演講
8 觀塘社區幹事 洪駿軒先生演講
9 為今次集會作總結
10 為今次運動的死難者默哀
11 共同唱歌/叫口號
12 和平散去

參與中學關注組：
1. 天主教普照中學反修例關注組
2.仁濟醫院羅陳楚思中學反修例關注組
3.中華基督教會教會基智中學反對修訂逃犯條例關注組
4.五邑司徒浩中學關注組
5. 地利亞修女紀念學校(協和)反修例關注組
6.高雷中學反修例關注組
7.基督教聖約教會堅樂中學反修例關注組
8.基督教中國佈道會聖道迦南社會關注組
9.新生命教育協會呂郭碧鳳中學反修例關注組
10. 順利天主教中學政治關注小組
11.聖公會梁季彜反修例關注組
12. 聖公會基孝中學反修例關注組
13.聖安當女書院反修例關注組
14.聖若瑟英文中學反修例關注組
15.聖若瑟英文中學新反修例關注組
16.聖言中學在校反送中關注組
17.匯基書院(東九龍)反修例關注組
18. 慕光英文書院反修例關注組
19. 寧波公學學生反送中關注組
20.寧波第二中學反修例關注組
21.藍田聖保祿中學反送中關注組
22.觀瑪光復香港運動關注組
23.觀塘官立中學社運關注組
24.觀塘福建中學反修例關注組
25.觀塘功樂官立中學反修例關注組

如欲獲取更多資訊,請訂閱我們的
Telegram channel :
@ktjointschoolassembly"

你未必相信神，但祈禱會亦係一個地方比手足互相扶持，今晚八點沙田見

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

太早未收工

琴晚夢到我係間房 臥著床上凝視住沒有關上的門縫 然後我伸手暗上門缝 之後門悄悄地自己打開了 過程重複了數次 心裏非常忐忑 當我再次暗上了門縫後 門再次打開 此時突然飄來一束白色光影 眼見兩位我認識的好友穿著白色衣服站在我身旁 伸手扶起我的右手手掌 然後將我的右手兩節手指放入口裏 突然大力咬緊 二人説：記得一定要幫我地爭取成立調立獨立查委員會 還我地公道。

你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

推

POE 19013134
組織 : 無
日期 : 2019 年 11 月 8 日（星期五）
時間 : 下午3時正開始至下午10時正
地點 / 路線 : 觀塘海濱花園2號看臺(近勵業街)
活動性質 : 公眾集會
活動目的 : 中學生團結(爭取五訴求)

返工撚係咪都嚟得，六點到

可能有得提早收

有母校
一定g chi

瞓前一推

全世界應該得香港人口講抗爭 不過覺得番工最重要